成日衝紅燈

點解香港唔學下外國咁 啲紅綠燈會計時
等你一早有個心理準備 控制車速
係香港望到遠方盞燈 都唔知過定唔過好 有時就行到又無啦啦轉燈 真係想死

我都係,
條女有念珠菌,
跟住有次要食抗生素

交返個牌出黎啦

黃燈唔夠你判斷去定停咩？

學車都有教點樣判斷過唔過到啦
除非你習慣個個燈位都70過

黃燈喺香港=地板油

頭三句做乜鳩

你揸左幾耐車？

臨到燈位收油咪得
轉緊黃燈咪地板油囉

P牌沖沖下黃燈變紅燈都好驚

5,60都要急停

半年

係 所以成日紅燈照過埋

收得黎都轉燈

點會啊

師傅教落 決定咗行就要行

好似我呢啲安全撚就一定急煞

衝紅燈囉
好污糟

燈位前o 個兩個箭咀，識唔識睇？

你哩啲叫急剎撚
急剎未必安全

好多路70牌都有紅綠燈
行緊60忽然轉燈仲要有相機 心都離一離

真心想知邊度有行緊七十牌要停紅綠燈

運輸署研究過，香港人無論行人定揸車都係鐘意睇住秒數黎衝，結果係更危險

黃橙係叫你走快啲

係 所以唔明點解唔整倒數燈

青山公路大直路好多燈位 都有70牌
大埔道果段唔知係50定70，不過架架車都超

汀角路都係行70

運輸署研究過, 我聽過呢個講法
但香港好似未裝過倒數器. 點研究?
黃燈時間2-3秒, 私家車停到係冇問題.
巴士,貨車煞車都要4-5秒. 次次過親D 冇行人公仔睇既路口都心驚膽跳
話去到路口收慢D . 大車下下去到燈位收到20-30, 成個香港開晒追悼會啦.